panic attack好辛苦

...........

救命

我分唔到究竟真係心臟有事定只係緊張驚恐

.....................................................................

人需要外物給予安全感

小朋友鍾意攪住屋企人
屋企人唔係度既時候就抱住毛公仔

大人既話
可以係嗅覺帶來一種氣味
味覺帶來一種食物帶來的熟悉味道...

總之就係安全感

你心臟係咩事?

我唔知自己心臟有冇事

以前唔開心，心跳會好快，慢慢訓覺覺得心口有大石壓住，有時會痛...之類

救命

Panic attack係冇任何生命危險，只係個感覺好真實好似就黎死咁，慢慢慣左會克服到，試下下次發作果陣同自己講根本冇野好驚然後深呼吸直到恐懼感消失

我都試過
個心呯呯咁跳，跳到停唔到，覺得就快心臟病發
或者會無端端喘曬氣，明明個鼻冇塞冇盛但都透唔到氣，覺得自己就快缺氧就死咁
個感覺真係前所未有咁恐怖

你問我

我唔覺得藥有幫助

我果陣既藥係抗抑鬱 抗焦慮藥物

FAIL

救命

今日唔知做乜

下午坐係出面等人又係咁

岩岩開始又係咁

睇醫生會唔會好啲

因果絲 你呢排又嚴重左？

我老婆有時係咁

唉 同我一樣 好辛苦

一病發個時你會點做呀咁？
有冇試過咩方法係幫到自己？

情緒困擾真係好辛苦 好似永無盡頭咁

建議做咗Body check先 如果發現心臟健康
就再睇心理學家

焦慮兩年，panic attack超過20次，有兩次入過院 不過我依家基本上自己控制到，有食一粒算清同靠呼吸再平時做運動，當我做運動心跳上到160幾都無唔舒服，但panic attack都係120左右（好多時係你放大左自己心跳率，我以為自己200，但其實救護員一check根本無咁誇，係急啲但唔會有危險）就會開始無咁驚，同埋試下做野慢啲，我成日做野一急，呼吸快左就開始有唔舒服。

同路人
而家睇緊精神科
樓主近排會唔會有啲咩事發生令你好大壓力？

同埋首先，唔好太焦慮先，我疑病過差唔多一年，依家算好返曬，係panic attack仲跟住我。睇返你啲post，見你成日覺得自己有事，但又做過好多心電圖檢查都話無事，咁就信醫生啦！我都有懷疑過咩心肌炎心臟病心肌梗塞，所有症狀喺我無焦慮後無曬。平時做下運動，當然係無感冒個時，不過做個時唔好又諗住自己心臟病，如果無痛無唔舒服，就排除心臟問題啦。當然係唔舒服，就停止運動啦。就算你到最後都覺得自己心臟有事，就諗下我地咁後生，實有得醫。

我3月開始有 每次發作都會好辛苦 同自己講唔好緊張 唔好怕 但就係無論如何都控制唔到 依家日日都頭昏腦脹咁 但身體檢查心 肺 腎咩事都冇 唉

有無個好信任既人呀，有既講佢聽等佢陪住你過會舒服啲。我唔舒服既話攬住男朋友就會好好多。

我有朋友講 但可惜自己唔爭氣 好翻又病發 唉

我成日覺得自己好快會死